工作用 MACBOOK PRO 一問

日常工作 文書 & EMAIL多

公司電腦 WINDOW

之前自己用開 HK ZBOOK 14
最近想換 MACBOOK PRO 13

本人未用過IOS
想問 IOS 對應到 OFFICE 檔案嗎 ?
會否有BUG , 走位 , 亂碼 情況 ?

i乜os

Mac機唔行iOS

SORRY SORRY

唔好咁啦 人地未用過mac

1. MACBOOK PRO新版無USB插口, 要用轉頭先食到USB

2. OFFICE 檔案係mac同windows之間互換會有走位情況

3. MACBOOK PRO個性能係俾美術設計用, 一般文書MACBOOK or MACBOOK AIR都夠你用

明白 !!
咁安全起見我諗都係買返WINDOW機好

師兄有冇推介
因為之前部HP ZBOOK 比較重, 所以先考慮MACBOOK

我好少用laptop, 幫你唔到

咁你不如買部mba啦

都有考慮過

一係就macbook pro 2017 13"加個新版hyperdrive

講mac office會走位果啲坐左幾多年？

Imac 27吋 點睇？

x1 carbon/ xps la

買air啦文書

搭單想問, mac book 同 mac book pro 13吋 邊個好D?
如果for design 學生, 因為見價錢差不多

用緊
self config左512GB SSD

Macbook is for 水魚 or 電腦白痴

一定pro

我而家用，word d跳頁位都有時唔同Windows

你用緊舊version office？
我用office 365無嘢喎

我都用office365, Mac office 不了, 個excel 廢到
掂我就唔使買多部laptop 行office 啦

文書，email 就唔關excel 事啦
照買macbook pro 無問題

唔好聽人講買air
真係無需要效能同超級輕可以考慮MacBook
唔係就買non tb MacBook Pro 13 2017 256 ssd version

點解係都要買MB，我自己用緊MBP，佢做到既野普通windows 機都夠做仲平一截，上面叫人買air 既人，好心啦，Apple 又冇佣分俾你，做乜幫人清死貨

除左無USB呢個仆街設計之外都無咩唔好